話你知點解今日無咗謝sir同江sir !

因為機場女仔俾黑警推低再「扶起」呢段片
傳媒今日一定會追問同踢爆佢地講大話
而俾人踢爆咗就會引起更多人對警隊既不滿
8.18就會更多人因為呢件事出黎
所以大家一定要大大力煲大呢單野啊

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

我肯定今日記者點追問兩位阿sir
兩位阿sir都只會答唔清楚
推返個波俾江sir

一播呢段片er sir根本就無得駁

推，請煲爆警犬濫暴後講大話單野，
呢單野搞得好
警犬之前講既所有野都會有疑點
極有可能幫到義士

唔好睇少呢單野啊
當控方誠信有問題時
係可以推翻好多相關事件既案件！

推